有冇人有痛風既煩惱？

有冇巴絲試過睇中醫有效？
同埋有冇咩方法冇咁易發作？
有介口 但不時都會痛

濕度一重就痛

係己經咩都唔食得
仲要濕度一重就痛

我覺得食嘢無乜問題 係天氣

巴打有冇試過咩方法會冇咁易發？

無 忍痛 或者著暖啲

我而家又腫過豬系咁 聽日又唔洗開工

有無睇過風濕免疫科?
可能係免疫系統問題